[備戰情人節] 情人節BUSKING玩呢個PLAYLIST點睇

耿耿於懷
念念不忘
羅生門
大開眼戒
防不勝防
十面埋伏
葡萄成熟時
阿牛

十對情侶 有誰捱得下去？

常聽說世界 愛沒長久

傷心情歌

Ｃ：相愛的人如此多 (Ｇ：絕配多不多)
Ｃ：最終一齊無幾個 (Ｇ：誰亦會選擇錯)

加多首 消化不良

好

耶歌就算啦

大笑出聲

鳩噏下姐

正喎，加多首crying in the party 呀

誰人又相信一世一生

有冇D唔係EASON

到此為止
夠鐘?
擇日失戀

你唱咩人地咪又係聽完好冧冧喺你面前錫錫再手拖手去爆房，何必作賤自己

中意玩音樂吹？

有興趣busking 但搵唔到fd一齊
利申淨係識唱 唔識樂器 所以好難自彈自唱

唔好咁啦，「燈飾只有今晚最光最亮，卻照亮我的寂寞」呀

分手要狠